黑b係少數無俾雲加用到變廢嘅人

因為由頭到尾都無勁過

估到你咁講

心水清嘅都知佢垃圾

咁2和b呢

咁寧願睇2&b了